{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073297?place[place_type]=GID&place[gid]=1073297&place[latitude]=35.6497145839&place[longitude]=128.0549747756&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오도산황토펜션"
    },
    "text": "当日予約は電話予約のみ可能で、予約前に宿泊先にご連絡ください。当宿泊施設は、週1回以上の宿泊施設の防疫を行い、清潔を維持しています。我が宿は農漁村民宿事業場として許可を受けた所で、家族専用ペンションです。屋外バーベキュー場と客室内に無料Wi-Fiが提供されています。また、菜園体験、民俗遊び体験、釣り体験など多様な体験プログラムが提供されます。周辺には陜川湖、海印寺、黄梅山、黄渓滝、茅山斎、映像テーマパークなどの観光地がありますチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。退室の時には清掃点検をお願いします。ペンションの掃除時間は12時から14時までですので、時間を守ってください。人数を追加されますと、追加料金が発生します。また、基準人数超過、または1日以上の予約は事前にお電話でご相談ください。個人用品、歯ブラシ、タオルは自分で用意しなければなりません。超過人数は退室措置になることがありますので、ご注意くださいご予約の時に二重予約が発生することがあり、すでに決済された予約が優先されます。施設は他のお客様のためにきれいに使用する必要があります。娯楽、飲酒、放歌高吟は無分別にしないように注意してください。客室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。ご利用の時の施設に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。貴重品紛失時の責任は利用者にありますので、必ず管理してください施設物毀損や破損時にはペンション自分に知らせてください。客室内では禁煙であり、愛玩動物は入室が不可能です。未成年者は保護者の同行者なしでは宿泊が不可します。退室時飲食物とごみは分離収去をしてくださっての厨房器具は洗浄してください。退室点検は連絡後受けなければなりません。購入後予約状況によって予約不可及び取り消しになりうるうえ、予約当日でも100%払い戻しできます。ご利用時間はチェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。 客室情報には、菊室(基準3人/最大4人)、蘭室(基準3人/最大4人)、梅(基準10人/最大12人)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約方法は何ですか？",
            "answer": "当日予約は電話予約のみ可能です。予約前に宿泊先にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような防疫策を実施していますか？",
            "answer": "当宿泊施設は週1回以上の宿泊施設の防疫を行っており、清潔を維持しています。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような体験プログラムを提供していますか？",
            "answer": "当宿は菜園体験、民俗遊び体験、釣り体験など多様な体験プログラムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には陜川湖、海印寺、黄梅山、黄渓滝、茅山斎、映像テーマパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加されますと、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合や1日以上の予約をする場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "基準人数超過や1日以上の予約は事前にお電話でご相談ください。"
        },
        {
            "question": "タオルや歯ブラシは用意されていますか？",
            "answer": "いいえ、個人用品、歯ブラシ、タオルは自分で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？ペットは泊まれますか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙であり、愛玩動物の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同行者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしておけば良いですか？",
            "answer": "退室時には清掃点検と飲食物やごみの分離収去、厨房器具の洗浄をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "購入後の予約状況によって予約不可またはキャンセルになる場合があります。予約当日でも100%払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "当宿には菊室（基準3人/最大4人）、蘭室（基準3人/最大4人）、梅室（基準10人/最大12人）があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 536
    }
}